{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088126?place[place_type]=GID&place[gid]=1088126&place[latitude]=37.7466663129&place[longitude]=128.032276586&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 더편한펜션"
    },
    "text": "より快適なペンションではチェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される人数がいる場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意が必要です。 直火方式や個人的に用意した炊事道具は客室内への持ち込みが禁止されており、喫煙も客室内では禁止されます。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することもありますので、その場合はカスタマーセンターから全額払い戻しができますので、安心してご予約いただけます。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、プールもありますが、夏場は暑さを避けるために利用できます。 ただし、プールの運営期間は天候によって変動する場合があります。 バーベキュー場もあるので、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 ただし、バーベキュー場は事前予約が必須で、現地決済が可能です。 駐車スペースもあり、ペンションのすぐ前には渓谷があり、カワニナ狩りや水遊びを楽しむこともできます。 また、周辺にはアルパカワールド、孔雀山手打寺、加里山自然休養林、ムグンファ樹木園、たとえば滝などの観光地があります。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 客室はタンポポ、つつじ、ユリ室で構成されており、基準と最大人数が異なります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加することはできますか？",
            "answer": "予約人数に追加される人数がいる場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "直火方式や個人的に用意した炊事道具は客室内への持ち込みが禁止されており、喫煙も客室内では禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や施設の利用について教えてください。",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、プールもありますが、夏場は暑さを避けるために利用できます。ただし、プールの運営期間は天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、事前予約が必須で、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアルパカワールド、孔雀山手打寺、加里山自然休養林、ムグンファ樹木園、たとえば滝などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と基準人数、最大人数を教えてください。",
            "answer": "客室はタンポポ、つつじ、ユリ室で構成されており、基準と最大人数が異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 556
    }
}